特首:競選政綱非執政政綱

今次選特首只是笑話而已